<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
  <string name="mb_blinkcard_blur_detected">Mantenga la tarjeta y el teléfono quietos</string>
  <string name="mb_blinkcard_card_not_fully_visible">Mantenga la tarjeta completamente visible</string>
  <string name="mb_blinkcard_first_side_instructions">Escanee el número de la tarjeta</string>
  <string name="mb_blinkcard_flashlight_warning_message">Tenga cuidado con el resplandor de la linterna.\nMueva suavemente su tarjeta para evitarlo.</string>
  <string name="mb_blinkcard_help_screen_msg1">El número de la tarjeta suele ser un número de 16 dígitos, aunque puede tener entre 12 y 19 dígitos. Debe estar impreso o grabado en relieve en la tarjeta. Puede estar en el anverso o en el reverso de la tarjeta.</string>
  <string name="mb_blinkcard_help_screen_msg2">Asegúrese de no tapar ninguna parte de la tarjeta con el dedo, incluidas las líneas inferiores. Además, tenga cuidado con los reflejos del holograma que se producen sobre los campos de la tarjeta.</string>
  <string name="mb_blinkcard_help_screen_msg3">Evite la luz directa intensa, ya que se refleja en la tarjeta y puede hacer que algunas partes de la misma resulten ilegibles. Si usted no puede leer los datos de la tarjeta, tampoco serán visibles para la cámara.</string>
  <string name="mb_blinkcard_help_screen_msg4">Intente mantener el teléfono y la tarjeta quietos mientras escanea. Si mueve cualquiera de los dos, la imagen puede salir borrosa y los datos de la tarjeta pueden resultar ilegibles.</string>
  <string name="mb_blinkcard_help_screen_title1">¿Dónde está el número de la tarjeta?</string>
  <string name="mb_blinkcard_help_screen_title2">Mantener visibles todos los campos</string>
  <string name="mb_blinkcard_help_screen_title3">Atención al exceso de luz</string>
  <string name="mb_blinkcard_help_screen_title4">No mover durante el escaneo</string>
  <string name="mb_blinkcard_keep_card_parallel">Mantenga la tarjeta paralela al teléfono</string>
  <string name="mb_blinkcard_onboarding_dialog_message">El número de la tarjeta suele ser un número de 16 dígitos. Debe estar impreso o grabado en relieve en la tarjeta. Asegúrese que la tarjeta esté bien iluminada y que todos los detalles sean visibles.</string>
  <string name="mb_blinkcard_onboarding_dialog_title">Escanee primero el número de la tarjeta</string>
  <string name="mb_blinkcard_other_side_instructions">Escanee el otro lado de la tarjeta</string>
  <string name="mb_blinkcard_recognition_timeout_dialog_message">No se puede leer la tarjeta. Inténtelo de nuevo.</string>
  <string name="mb_blinkcard_recognition_timeout_dialog_retry_button">Reintentar</string>
  <string name="mb_blinkcard_recognition_timeout_dialog_title">Error de escaneo</string>
  <string name="mb_blinkcard_scanning_wrong_side">Voltee la tarjeta</string>
</resources>
